有無人仲記得youtube channel一字馬

睇返原來都已經5年前
佢地去左邊
明明啲片都幾好笑幾好睇
就咁就無再拍 好可惜

話唔再用一字馬嘅名出片
咁變咗做咩

流行上水好好笑

jon ho 返緊好工？
好似係

真心高汁
可能冇觀眾緣
姐係冇女睇

linkedin叫jon ho嘅人唔多

應該係柒業作品黎

好想佢地出山